我覺得鬥黃抽水攪是非重賤種過藍絲同黑警，重有12個後生仔係中國生死未知，係度無風起浪

特別係龍門單野
夠膽死黏埋藍絲kol出書

推

鬥黃正賤種

同意ching

有咁多黃店同區議員出聲，又唔見佢地同樣關心十二位手足check一check已經見到陸陸平行時空

區議員 唔係得趙家賢only?

咁多黃店 （分隔）同區議員
唔想指名道姓但印象中白鴿都冇出聲

I see

南亞人 中文唔好啊嘛

真南亞仔？

半個咁